俾女朋友發現睇色情野

如果被佢發現你睇色情野係一個問題 最大問題係你呃佢感覺你唔會睇色情野

男人睇AV女人死埋一邊

見到你睇av有咩問題 最驚見到你睇gv

捉埋佢一齊睇

如果見到你睇TVB仲撚大獲

捉埋佢一齊睇，之後有下半場

即刻分手